[長文慎入]噚晚跑步聽咗首新歌 覺得好好聽 好想分享畀大家

呢首歌 送畀我嘅香港
唔理事情有幾困難 環境有幾亂
你都仲係我屋企
之前係 而家係 將來都係

呢首歌喺04年出 但而家聽返都有好大感觸
以前人仔細細 生活環境又好 完全唔會明白事情到底會有幾困難 環境又可以有幾亂
結果踏足社會 先發覺到原來自己身邊嘅事同物正慢慢咁畀人蠶食同消失緊
對於新移民嚟講 我相信呢首歌一定係新歌
但入面唱緊嘅 正正就係我哋香港土生土長嘅人對香港嘅印象
人人互相尊重 食唔好瞓唔好都唔緊要 因為有隔籬鄰舍互相支持

呢首歌出咗十年後 八三一框架 逐漸演變成雨革
當下我真係感覺得咩為止香港人精神
結果失敗而回 人人變得政治冷感
隨後政府加速香港赤化
日日百五人 普教中 大白象
漸漸人人變得冷漠 仲開始人人都研究點先可以移民
MC仁呢一段真係好中

咁多位香港人 而家香港的確係變咗質
但我唔同意我哋因為咁要逃離呢個地方
呢度有好多我熱愛嘅別 我留戀嘅片段
所以唔理事情有幾困難 環境有幾亂
呢度都仲係我屋企
香港人 共勉之

最後最後 我都好想一班新移民可以睇到

sorry for 1999

sorry啱啱醒起我應該開喺音樂台

樓主坐左幾耐

其實我話係新歌 都只係想引多啲人入嚟啫

歌詞好好
但由陳冠希唱真係好諷刺

佢都返左大陸啦

推到更多人見到